{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 럭스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認した上で進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては全客室でワイファイが使用でき、スパとジェットバスが設置されており、ひまわりのレインシャワーと49インチの大型壁掛けTVが設置されています。 また、デラックス客室内にはゲーム機とマッサージチェアが備えられており、最新映画を観覧できるハナムービーが設置されています。 ホテル級の最高級純正備品を使用し、広い駐車場では40台以上の車を駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）への入室人数の確認はどうすればよいですか？",
            "answer": "特殊客室への入室人数の確認は、直接提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、予約前に提携店に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室拒否の可能性があるためキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合があるとのことですが、その際の不利益は補償されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "全客室で利用できる特典としては、ワイファイ、スパ、ジェットバス、ひまわりのレインシャワー、49インチの大型壁掛けTVがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはゲーム機とマッサージチェアが備えられており、最新映画を観覧できるハナムービーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場では40台以上の車を駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 469
    }
}